男記者要小心 大SIR 呀........

er er er賣屎忽⋯